# benh std la benh gi

Các bệnh lây qua đường tì.nh d.u.c (BLQĐTD) là các bệnh mà tác nhân lan truyền từ người này sang người khác trong quá trình giao hợp 
https://menhealth.vn/benh-lay-lan-qua-duong-tinh-duc-stds/